{絲打入} 生日着咩好?

想揾啲decent既可以去到啲好餐廳食飯既裙，budget大概500-700，啲款想唔老積同埋可以之後再著，如果唔係網店而係香港實體鋪各位絲有咩推介?
有小小趕十月頭就係啦希望大家幫幫忙

H&M

Jack Wills

生日同我食
唔洗着咁靚

有得諗不過係咪會over budget?

H&M都無我想要既野同埋質地唔好

不了

Hollister (around $500)

咩餐廳
戴耳環加好多分

西式 應該係燭光晚餐嗰隻
會啊 買完裙再睇邊啲耳環款襯

好唔該絲打會去睇下

birthday suit

Initial啦

國王的新衣

短褲 soc tee

Topshop

台網 airspace..1個禮拜到貨..實趕到..